# Многопоточное программирование

* `Thread` - основной класс для работы с потоками, экземпляр этого класса отображается на нативные потоки.
Затем на отдельном нативном потоке выполняется его метод `run()`

* `join()` - если данный метод в потоке `x` был вызван у потока `y`, 
то `x` дождется полного завершения выполнения потока `y`.

```
x - main
y - hen

public static void main(String args[]) {
    //...
    hen.join();
    //...
    // main ждет, пока не закончится hen
}
```

* `Thread.sleep()` - усыпляет поток, для которого был вызван метод